乃木坂46討論區#102 与田祐希世界第一

LIHK乃PO呼籲:
「同意請正皮 唔同意唔好比負皮 」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

舞台「あさひなぐ」 Blu-ray & DVD
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

乃PO唯一yoda老公 佔位
成班人都唔肯拎1001

乃po首席三期生推留名

Btw有花花寫真唔講係咩玩法

自從上次 國名的標題 之後 一早決定下個1001要用佢

想點名都唔係咁嫁

其實係唔記得左

首席梅推+蓮加老公強勢留名

呢到首席個字既含意有啲微妙 自從首席miss推之後

lm

留名

苦命音推留名

求大家咪能再啫

幾時威番次

首席音推->高質音推->苦命音推

新人留名

海天訂咗

今個po推花花

冇啦 開po個個都唔記得

推翻生駒啦你

海天打手

一抽傻強留名

中非打

法國呢到巴打對弱勢人仕好哈薯

白石麻衣留名

搭晒你班痴線佬返去

希望大家可以正視網絡欺凌

下次威番次咪冇人欺凌你

都係禾啲囡

最尾捉住牙雀又幾cute

LM

牙梅上次就係用個手扣塔住我 唔畀我返歸
令我任人魚肉

拉我拉我 牙梅我有罪

乃木坂46秋元真夏（25）井上小百合（23）が21日、富山・富山大人間発達科学部付属小学校で「知って、肝炎プロジェクト」特別授業に出演した。

QQ到

走啦你 咪攪禾梅

牙梅禾老婆

順位 名前 得点
1 与田祐希 117pt
2 梅澤美波 114pt
3 山下美月 111pt
4 岩本蓮加 108pt
5 西野七瀬 105pt

話哂都第2位

嗰日有睇ig live

廁到

佢開嗰陣我都未返到屋企

1 西野七瀬 117pt
2 梅澤美波 114pt
3 岩本蓮加 111pt
4 山下美月 108pt
5 星野みなみ 105pt
清同我都幾似

佢冇你咁變態

把聲好QQ
原來已經過左100日有多

北野日奈子1stソロ写真集

タイトル『空気の色』に決定

以上排名係11月1號做
12月1既定期檢查會有改動

22單之後做過 全部三期都降哂

Lm

買

我邊度變態

銀牙舞台劇，牙七唔知有無份呢

應該唔會出 part 3, 因為真係反應嘛嘛同好花時間.

走啦撚樣

意淫小朋友

我用你啲圖同你講個個app整到出黎用喇 唔該晒

桃子老公留名

涷經事變走去圖區唔撚要佢又死死氣返黎同我地d低汁會然討論 同高登大佬胡戩轉個頭就變做新造的人一狗樣

七仔：幫我老公金庸留名

你唔覺蓮加巧正咩
我只係幫你哋發聲咋

正 但唔會意淫

正評

久保史緒里 #梅澤美波

ザンビ 11/21 19:00〜
アフターライブ セットリスト

1.二人セゾン
2.サビが「手を繋いで帰ろうか」って曲
3.三番目の風
4.ここにしか咲かない花
5.「平和始めよう NO WAR in the future」って曲

2と5は欅坂かけやき坂の曲みたいだけどタイトルが分からん#ザンビ

#

傻強都ok啦
不過上單一抽花花落差太大

有冇日巨要抽poster
有收據

我老公仲未入嚟留名

結婚擺酒唔叫

香港唔合法 要係外國擺

笑到仆街

btw收到風幻想ching去咗日本

你老公做緊正經野唔得閒理你

長年滯港嘅小妹聽到濕晒

岩啊 同白麻去 唔得閒理濕濕

等左好耐 九月生寫同純奈生誕goods終於到

正，所以已經Mark咗

今次條打底褲好短

雖然做得偶像就要戀愛禁止
但係團內戀愛大家又接唔接受

音B個衰妹喺工事中都貢積極就好

月櫻已經係公開祕密黎

仆街...完全比花花撩起咗性慾

蓮加b

你對男人先有

中村和孝影親都大波波

佢IG係咩我搵唔到

爆你

有冇諗過本身都大

momonanano

七仔：我同金庸打緊芒亨 嘻

我都係睇唔到咩字喎

花花幾時變到咁色氣

牙七打緊pokemon

雖然同攝影師，但硬係覺得同上次passport d風格差不多

sony員工幫襯任天堂

Sor

唔識影幾大都睇唔到

我未買pokemon
玩住芒亨先

頭先睇佐一日奈子showroom, 佢話俾今野睇今野問返咁樣大丈夫か、本野應該有睇頭

老公

買買買買買

法國濕濕呢排行為越黎越奇怪
睇黎要搵小公主幫手醫下

咁快有掃圖
仲諗住買

小公主：中毒太深無得醫 閹左佢

三年前嘅牙雀

咪話咗有水著同內衣囉

矛人理小百合

講真做多咗，唔好笑

睇過都買啦，紙本質地唔同

G持

雜誌買完睇嗰1-2次 下世要做樹啦

我買完翻嚟全部都係睇一兩次就算

躝啦

之前入咗院都無手足提

七仔腳

頭先睇鯨巴講完就快速掃一次腩同七仔本野 順便拍下啲塵

我download咗落電腦 買完翻嚟都冇乜用

btw仲未搵到門路放揸手券

打算淨係買小百合果本

我推腩架

咁寫真集係好睇啲嘅

小妹應該買花花個本，北野個本如果風格有d鹽濕就唔買

雜誌得個幾頁真係唔會成日拎出黎睇

攞出嚟睇幾分鐘就收翻埋咁麻煩 懶癌末期

連鯨巴都搞成咁

用金卷中咗牙堀

躝啦 歐洲人

屌你又中

歐撚到

屌你有冇咁撚歐

就嚟畀你抽撚曬啦 手下留情呀

花花個本先鹽濕WO

小妹打算G持小百合同日奈子
花花睇下有矛銀先買

好想講故事，哄個細蚊仔訓教

呢2本都想訂 但等個封面出先

訓著之後呢

D狗啊鹿啊仲少衫過大波子

禾對細蚊仔無其他興趣

我都係 btw日奈子嗰本有8種明信片 仲玩SR限定版

你以為個個都係你咩

咁多

留名遲下拋幾張內衣相成班就

我唔介意D特典 但我介意個封面

敦巴個D帶壞哂呢到風氣 鯨巴快D派藥俾佢

之前買腩寫真嗰陣順手買埋禾堀寫真 專登搵返7net版嚟買

好似冇咩分別 係咪貴D有個張特典咋

除左封面同封內特典冇分別喎
嗰時錯過左腩7net冇買到

差個特典個價原來差咁遠

有咩特典

寫真特典得個幾隻

張postcard？

其他係信和賣得貴啫 正價2本一樣價 不過7net限量

我買amazon限定版

我岩岩都睇緊,見淘寶,以前啲代購post都係標差唔多價

postcard我中第二行第二張

我中貓嗰張 都幾好

第一張

睇到頸都側
btw你會唔會將特典嗰幾張放埋入去

唔放邊打得爆本野

唔該晒上面先 應該買本最平留念下算

請支持禾花 atm同日奈g不了

好彩今年冇住hall
唔係分分鐘上A1

我身體差左好多

今年最好賣寫真睇黎係禾花了

唔係下年1月出咩

浸中仔

内容一樣
利申：3本有晒

好 唔該晒

不要再說了

Passport真係好勁

個乜平佑奈甘渣牙，明明唔知咩排名00後第一贏哂乃欅架

殊殊吊打

有冇手足玩入唔到乃木戀

維護

Thanks

まりかが11月27日（土）24時〜TOKYO MXにて放送されるショートドラマ『ガールはフレンド』に出演する模様！

汪牙tag

【ニュース更新】 乃木坂46 若月佑美 卒業セレモニー 11/24(土)12:00より一般発売スタート！ dlvr.it/QrqPT4

朋是咪唔揸大阪全握

想問下有無巴打熟乃團買飛既野
第一次想去月月既LIVE好多野想買 乜都唔識

想問下有無巴打熟乃團買飛既野
第一次想去月月既LIVE好多野想問 乜都唔識

第一次抽要用日本mobile抽
之後就係公開賣飛
無日本mobile就開幾個日本樂天既acc
公開果陣撞運氣

如果一般搶飛既話洗唔洗日本地址個d?
同埋比錢係可以用信用卡定一定要係當地便利店比錢?
拎飛係咪可以早幾日去拎?
sorry岩岩飯無耐真係乜都唔識

日本地址 你開個集運就有
至於比錢 應該可以信用卡過數
中左就可以係便利店print番張飛

好既 唔該哂巴打
咁而家月月個個係一般発売 係要抽定係直接搶咁?

乃木坂46 若月佑美 卒業セレモニー 11/24(土)12:00より一般発売スタート！
2018.11.22
日本武道館で行われる若月佑美卒業セレモニーの一般発売が１１月２４日からスタート！
みんなで、若月佑美の卒業をお祝いしましょう。チケットはお早めに！

＜公演情報＞
乃木坂46 若月佑美 卒業セレモニー

【日時・会場】
日本武道館
2018年12月4日(火) 開場 17：30 ／ 開演 19：00

【料金】
指定：6,800円(税込)
親子・女性エリア：6,800円(税込)
2階後方立見：6,300円(税込)

巴打 公開發售了！

係阿 我就係見到依個先上黎問
因為moblie先行個d知自己一定無可能

※先着順の販売となりますので予定枚数に達し次第、受付終了となります。

先到先得
應該同上次寶寶con一樣秒左

過多個禮拜應該可以打爆機del game

你以為唔會更新咩

卡咗係14話
要兩一星卡入隊，得一張

衝戀愛故事算啦
主線都冇用

好似話你要轉推
咁就有1星卡
迫你做dd

好似話要換推升親密度 因為戀愛故事會送一張1星

果陣我都諗住好耐點先有多一張一星
打到20 好悶

打到12咋 隻game入信箱拎完嘢會食曬我啲體

🙈🙉🙊🐒

你剛才睡著了?

收聲
唔想花花把聲變左男人聲呀

我個po有聲咩 點解我唔知既

單推點過2隻1星

逼你做dd

痴線...
我單推咁點算...

求其揀個member刷完張一星卡再轉翻啦

你呢d叫背叛

岩牙
所以我唔能過了

打戀愛任算啦
反正大家目標都唔會係主線啦

禾三條囡

有冇人知啲故事係咪同日版一樣

11/23（金）20:00～乃木坂46秋元真夏さん「まなったんのゆめ盛りスイーツ」をゴールド会員限定でLIVE配信❗️

今回挑戦するのはちょっぴり大人な濃厚スイーツ“生チョコケーキ”と“レーズンバターサンド”です

聽晚馬拿豬教整朱古力蛋糕

想要七仔 但都唔錯

【配信時間決定】11/24（土）12:30～乃木坂46白石麻衣さん「まいやんとオトナっぽパーティー」をゴールド会員限定でLIVE配信❗️

今回はまいやんの得意料理“ハンバーグ”とアボカドバーニャカウダです✨一緒にボジョパしよう♪

星期六晏就就有禾教整漢堡扒

次次都miss自家推直播算唔算背叛

このたびは、平成３０年１２月２日(日)に渋谷ストリームホール（東京都渋谷区）で開催する

「８Ｋスーパーハイビジョンシアター「乃木坂４６ 神宮球場８Ｋライブ！」」にご応募いただき、ありがとうございました。

平成３０年１１月１８日(日)をもちまして受付を締め切りましたところ、

会場の収容人数を上回る多数のご応募をいただきましたため、やむを得ず抽選となりました。

その結果、残念ながらあなた様のご応募は落選となりました。

あしからずご了承くださいますよう、お願い申し上げます。

又bin

唔算啦 呢啲咁陰公應該同情佢

一模一樣 所以可以飛哂佢

應該笑柒佢

屌，原來要做DD

你都成日miss但矛人理你啫

很想要 抽左五次都無4星

大家都g禾有苦衷 日日上到8 9點 典睇牙
你貢早放都唔睇

追啦 洗濕咗個頭唔係唔抽下話

尋日未落堂依家補緊SR

聽日好似有ig live

幾時先有新消息

算唔算有運

睇下係邊個嘅啫

如果係西安cまあや加ami點睇

人抽禾又抽 典解會咁

做多啲善事

單抽中櫻隊
終於歐翻次

個個都咁歐

音B SR真係好正

刷咗半日起手先中牙雀

live睇仲正

人地次次都miss架

實至名歸既 首席miss推

次次都咁岩miss左真係唔容易架

成就既一種

係勁既

擇晒你地名

俾人jer一世

除非有好表現啦

川P 畢業

川後陽菜 乃木坂46からの卒業を発表
2018.11.22
乃木坂46のメンバーとして活動しております川後陽菜ですが、乃木坂46を卒業することとなりました。

活動に関しましては、12月20日（木）の武蔵野の森 総合スポーツプラザ メインアリーナで開催される「乃木坂46 アンダーライブ全国ツアー2018 ～関東シリーズ～」が最後の活動になる予定です。

引き続き応援のほど何卒よろしくお願いいたします。

※川後陽菜ブログ「アイドル」

乃木坂46運営委員会

又有

20歲

今年走第7個

下個係ererer

川P都畢業了

一期under就黎走晒了
得番maaya

啲人都估得幾準有邊啲member畢業

留係度都無機會上架啦

maaya夠on9 起碼係工事中有啲話題 又做埋西安C

無3期都無機會

Get off the train
一期鐵腳得番Wada

川p係深川麻衣走咗都靜咗好多

二期仲有好多鐵腳

而家d 90後

唔係估
冇job唔握手都知咩事
再加上下年啲活動又講明唔參加

下個under難估
選拔就小百合大熱

諗起之前高山bingo個集講邊個會係最後走既一期

今朝先見人講營運唔俾佢做ミスid 評審攪到喊

即刻重溫下川p既十四單

小百合年頭有舞台劇可能遲少少

做左一次咁多

老婆

川後P「12月まで21シングルの握手はありますが、京都はここで最終なのでぜひぜひぜひ。平成最後の夏の川後陽菜はいましかないし、今の川後は今しか会えない..ぜひ...後悔しないように会いましょう👶

会いたい人には会える時に会おうがモットーにオタクしている川後より😇笑」

佢暑假755叫人嚟握手已經有d暗示

想同佢一齊NY散步

maaya考左咁多牌睇黎都係為左搵定後路

本身少外務都仲要popteen卒業都知差唔多時候

乃木坂46 秋元真夏(40歲)

唔好阿 我未有心理準備

撞左舞台劇炸小百合

仲有成堆20出頭既可以做到30歲

臨走前幫佢出埋寫真還願

仲有二期かりん個d 會唔會都好危

講真，剩底啲一期真係可以留到30都ok

最多job又係佢地，最多人識又係佢地

我都想
好想講花花件衫好核突

大波着衫唔好睇

睇片已經

20單先MS初登場

唔著衫好睇啲

no色情ok ?

濕濕俾人拋棄左之後又想扮直

差5個chapter就可以向花花告白

陰魂不散

好慘 曲直皆不行

今個po係咪乃po有史以來最多負皮

拗攣左又再強行拗翻直
變到成條扭紋柴咁

至少仲有4個正皮陪住我

mmc係咪番左汪子勁到做？

冇波睇咩

TGCしずおかに乃木坂ちゃん7名出演

#齋藤飛鳥 #白石麻衣 #松村沙友理
#梅澤美波 #大園桃子 #久保史緒里 #与田祐希

買咗牙雀

點解要咁樣五花大綁

驚你企係度睇唔買

去咗乃木神社祈願寫真大賣

sm

你問過馬撚未？

牙梅

幫啲鹿祈願？

唔好搞牙雀ok?

有嘢送所以綁住

你唔好搞我ok?

躝啦死gay佬

利申聽日去大阪

約埋去love hotel

去搵你老公?

專屬model不遠了

2期又無得去 純奈都好啦

屌你老母

資源分配

濕濕同bin個去

去join老公

前後腳

滯港毒撚又被恥笑

滯港毒撚+1

同個fd去

諗住去cow日本妹

佢同翻版白麻去唔會得閒理我

妻目前犯

3人派對 , 加埋濕濕個fd可以4人派對

喂！照下鏡先啦

我知佢一落機我就會即刻報驚

巧mean

買 一定買

一個地圖砲打中曬9成乃po巴打

笑死

係乃po睇你兩個互相傷害真係一種樂趣嚟

你cow晒成團乃喎

我成日都唔敢照鏡

發覺幻想ching開始討厭濕濕

邊有

来年の成人式
和田、飛鳥、琴子、蘭世、純奈、梅澤、絢音

仲話仲有兩版

想去睇

大把禾都矛cow啦

去馬

等多年
禾老婆成人式

新世代無蓮加b

蓮加b係再下一代

今期選拔咪吹新世代囉
下單仲係鐵腳先講

仲有OL
不過かりん慘啲
未上過選拔
不過始終人氣唔夠
佢都話過自己在藉有限 以為今年走
好大機會下年走
西瓜組

好少idol玩到30
佢地如果要芸能界立足
要早出啲出去
一來要洗走陣idol味
所有野要從頭開始 唔知要用幾多時間被外界認識

再嘈cut晒二期佢

灑花槍呀

好似外人唔比去？

btw終於等到琴子大個女
可以去飲酒

搵個人埋單咪算Lo (例如我)

有冇買波本試下
琴音組個群主見琴子飲佢又買左支黎飲

無買過黎飲 威士忌我唔係好識飲
佢係學人飲...溝唔水都飲唔掂

兩個都好靚

4期is coming?

12人4期生

8 41 44好次都

已經唔記得D人既樣

我淨係記得右面數過嚟企喺度第二個

D人係代代木公園見佢地
59號都入乃

有冇醬油

乃木坂入り確認できる子

1番
13番
14番
37番
38番
59番

我話張圖

搵唔到一號

利申盲

就咁睇好似冇個推得落手

37好易認

下左2

59𣎴了

第一眼望埋去就認到59 去洗腳啦 典解要嚟

乃團未日

可能走咗太多under要補返啲人

我嘅8同41牙
44 16 18都好似冇
64謝罪妹唔知有冇

左上から18、1、2？、14、38、13、59、未発表？
左下から22、37、未発表？、未発表？
暫定センターは38かな？

都係認唔到 同我記憶有啲出入
好似唔同人咁

8 41 18 44 64

啲隱藏人物重未現身?
好奇 9 同 16 會去邊.

你都乃團卒業

留

18玩過平假2唱歌畫畫都ok
但禾鍾情8號

大換血

冇35 898

18同1好似唔錯

嚟咁多人，應該都幾多人走
不過禾想睇16號

1咪似加藤史帆嗰個

之前成日彈 個個幾多號？唔記得咗

16 18都似姐系

我嘅最愛一早已經冇咗
1 16 18我都ok嘅

18？

18號

我想睇8 41呢2個膽嚟

呢張睇唔太似 再觀察下先

重溫

好耐以前有人貼過張七大罪舞台劇牙梅被掀裙底嘅gif
有矛人有save低可以些牙畀禾

想對禾牙梅做d咩

廁哥先會

唔好咁咸濕

轉頭就叫人老婆啦

哇屌 救世主
呢個煩惱困擾咗我幾個月 總算還咗個心願

google搵 梅澤美波 スカート咪有

我又唔係廁哥 邊會亂叫人做老婆
留名廁哥變4期廁

件制服都幾靚，想睇1期著

廁哥（32個推）

還我16號

廁哥(單推乃木坂46)

豬晒

過多半年空降59號做C

四期做炮灰 等五期

乃團沒落

五期剩係乃團自己攪就期待

禾願意犧牲蓮加換取乃上行

生狗走果陣已經沒落

睇完D推去哂隔離團

諗緊買唔買乃團line sticker 好似冇乜用

哇屌，好羨慕

你個音B都係入面 難怪miss

留名你條廁毛推夠30個

唔加推修心養性 唔似你呢啲follow完又唔睇人

我的44 35號呀😭

冇人用line邊會有用

大姐姐 16號

同啲台仔fd吹水咪焗住用囉

呢張北川悠理幾似美波

【速報】乃木坂46 西野七瀬 地元で卒業

来年2月 京セラドーム大阪で開催

『#7thYEARBIRTHDAYLIVE』2月21日から4日間

#西野七瀬 は3日目までは出演せず最終日24日が卒業コンサート

18万人動員予定

冇18等香蕉人同一期畢晒業就可以退坑了

又要去大阪

個時間去唔到

又係考驗人品既時間

4日你估中幾多日

6周中哂3日
不過今次我唔貪心 我中第4日就夠

但6週3日動員18萬
7週4日喎

所以咪唔貪淨中一日都夠

想問如果想係mobile抽可唔可以問fd借嗰日本電話黎抽？

各位會唔會睇曬4日？小弟都想搵代購，唔知信唔信得過

後排左一唔係18號咩

補張右一有開眼

我坐關係席

『空気の色』のオフショット、お待たせしました！

今回、初のランジェリー撮影を行った北野さん。
活発なイメージが強い彼女ですが、22歳になった今だからこその魅せ方にも色々と挑戦しました。
少女と大人の間を行き来する、振り幅の大きい写真集にご期待ください✨

#北野日奈子1st写真集 #空気の色

好似係喎

件衫唔好睇

四日係咪想玩番全曲披露

頭三日應該當bd live咁玩
第四日應該七仔solo+七仔c既歌

點解唔好似橋咁擺第一日？

有得睇梗係想睇哂4日，都要抽到先得

睇下2月忙唔忙先

香蕉人退就真係可以退

講得好

香B

好耐冇入嚟 香蕉人咩事

小弟未睇過乃團演唱會，想問下張飛係咪實名際？
除左join fans club抽飛之外，買黃牛比人check到係咪入唔到場？

係行實名制
除左mobile先行 仲有樂天先行同樂天公開
比人check到梗係入唔到場

橋係隱退場show搞到有啲悲傷咁
七仔似畢業都係自己友 放最尾一日歡送佢走咁

DLLM仲有內衣點頂

盲撚咗？

想去

似梅澤定濱邊美波

劣版平手

哇屌你老尾平狗已經好撚劣啦喎

禾波令巧多喎

スイカ

咁嘅樣都入到

劣版膠膠妹

平手一開始仲劣

係咪短期會發表4期，跟著7bd 俾佢地上台

呢到啲廁撚mark定加推未

我係靈堂歡送你走

mark哂啦
已經準備意淫

我老婆

個個都蝦鳩me

乃木坂46 OFFICIAL WEB SHOPにて「2019年度 オフィシャルカレンダー」と「2019年度 福袋」の販売を下記の日程にて行います。

■2019年度 オフィシャルカレンダー
＜特典付き先行予約期間＞
11月23日(金)18:00～11月26日(月)23:00

・壁掛けカレンダー(タイプA、タイプBによりメンバーが事なります)
・個別卓上カレンダー
・個別卓上カレンダーオプションパーツ3種

■2019年度 福袋
＜予約受注受付け期間＞
11月24日(土)15:00～11月29日(木)23:00
今回のラインナップはボイス目覚まし入りです。

詳細は乃木坂46 OFFICIAL WEB SHOPをご確認ください！

日曆同福袋

我BB

乃木坂46 x 和ラー

メンバー実食篇

伊勢海老汁風
youtu.be/8ilypj-ZXYE
鶏の水炊き風
youtu.be/5mJB9Z5TUvQ
かにすき風
youtu.be/DMnT4_55TzI

非洲人只求中day4

握埋12月又要等半年

似啦 7週四期應該會上 廁哥book多10個廁位啦

四期咁劣 唔好玩啦

你廁哥講過嘅野冇句真 你先咪玩啦

幾個po冇加推喇

走啦變態佬

台灣去馬

岩呀 加推快過坐新幹線

桃子上親綜藝就hang機

希望大家畀多啲關懷弱智人仕 唔好笑鳩佢哋

好可愛

hand唔緊要，hand生放送就真係898

都已經唔係一次半次hang了

垃圾土正常發揮

不過運營仲係經常安排佢同啲前輩上綜藝節目

唔出事已然謝天謝地

有吉都吹佢快d

有冇人諗住台北同大阪都去

見親桃子上綜藝hang機煩惱緊就好想再欺凌下佢

好假喎
係咪綜藝效果咋

啱牙
千祈唔好搞我18

已經好過以前淨係係到um....

18似係4期大佬 個款最肆正

生放送嚟，無得剪

今晚仲有
「沸騰ワード10」
に高山一実ちゃんが大園桃子ちゃんと出演します！

請關懷！

似狂賭之淵個女主

要買了

狂賭之淵咪浜辺美波主演 上面post咗圖
似咩

有啲似

開心仔今日得一堂 番屋企睇綜藝

發覺 單數的期生都特別高汁

吉本坂46 首 泣かせてくれよ 會唔會係寫畀下年2月聽完 7th Birthday LIVE 嘅 七瀨 fans 聽 ?

雑踏は好きやないのに
何で歩いてるんやろ？
お前いなくなったこの街なんか
もう行く当てもない

気づけばいつの間にか こんな遠くに来てたんか
丸めてた背中は 見えへん雨に濡れてる

泣かせてくれよ（泣かせてくれよ）
大阪（大阪）
アホな男の独り言
酔ったくらいで（酔ったくらいで）
忘れるか（忘れるか）
今更やけど 惚れてた

歌なんか得意やないけど
何でか口ずさむのは
歌詞をうろ覚えのたかじんの曲
心にしみて来る

お前は俺なんかより ええ男探さなあかん
思ってもないこと やさしさ勘違いしてた

しあわせになれ（しあわせになれ）
大阪（大阪）
遠回りさせた人生よ
安い指輪が（安い指輪が）
心残りや（心残りや）
間に合わへんけど 惚れてた

この街の灯りは 悲しみに慣れてる
必要以上明るくせずに
ただ そっと そっと 足元を照らすよ

お前と出会ったあの日も
こんな雨が降ってたっけ
すれ違っただけの二人やったらよかった

泣かせてくれよ（泣かせてくれよ）
大阪（大阪）
アホな男の独り言
酔ったくらいで（酔ったくらいで）
忘れるか（忘れるか）
今更やけど 惚れてた

失くしたものに（失くしたものに）
気づいたんやけど（気づいたんやけど）
もう言えへん 好きやねん

美波正到癲

叫minami嘅都好正

好Kai好可愛呀🤗🤗

飯咪覺得Q囉 村外睇會覺得尷尬

屌你凍清不愧為從事創作行業
你唔講我真係唔覺

遠睇似牙
放大左就

遠睇髮型就似

髮型似まあや

1月生日T 牙梅設計到咁 典買牙

腳牙 岩晒你

d杯好似都唔錯

牙梅果件咁靚點樣買唔落手

我都覺得幾件入面牙梅個件最正

典正法

驚俾人發現戀足

有冇牙梅腳圖?

花花本寫真twitter今日狂出相
小百合個本就出反而好靜

有矛人g ol嗰件講乜

ＳＯＮＧＳ (ＮＨＫ総合) 西野カナ

放送日 １２月１日

時間 ２３時〜２３時３０分

出演者 #白石麻衣

Twitter見人講

21有咩意思

上次買左純奈生誕tee好靚

抽到一定去哂

rich7

都要抽到先得

BUBKA 2019年1月号

表紙：#齋藤飛鳥 「アスカの作り方」
「In this era」

乃木坂46”新章突入“46P特集

・高山一実×山下美月「エースの器」
・堀未央奈「負けることが大嫌い」
・伊藤理々杏×梅澤美波「それでも未来を背負う」
・中田花奈×伊藤かりん「雀士と棋士」
・川後陽菜「sweetグラビア」

飛鳥時代

隔一個月唔夠
不過大阪好難抽得中

禾老婆越嚟越成熟

今晚終於可以...

夏巡任買

沸騰word 10

Sor，係我令佢變成熟

關你個gay佬乜事 ?

去咗搵幻想ching未 ?

你講川後p?

唔係咁易嫁葉師父

禾老婆靚到痴線

11/23 BLUE
アフターライブ(けやき坂46)
セットリスト

1.失いたくないから（加藤）
2.また会ってください（柿崎）
3.ハウス（柿崎、加藤）
4.ひらがなで恋したい（柿崎、加藤）

#ザンビ

竟然唱ハウス

那有錢

貪佢打call掛

有冇絲打會買伏袋

會買福袋生寫

有矛圖 你買咗咩碼

日奈G果個淨係po鹿同狗都多人follow過小百合果個

夏巡果陣拎既冷凍包到而家都仲未開到

好似sr都無開
營運真wfc佢本野

呢排佢病到入院，可能俾佢抖下

會唔會因為啱啱公開果陣就病左影響到宣傳

花花果本應該遲啲公佈

播緊隊長套半神舞台劇

珍 而家搶曬風頭
個個都淨係留意花花

買T-shirt應該買咩碼

S

就算花花遲d公佈都應該會俾日奈子搶晒鏡
Keep住出相同片，日奈子755成日提

同埋小百合間出版社出名廢
人地宣傳Po波圖 佢間野Po風景照

你唔影自己上嚟睇，點知你咩身型

同團3本一齊出邊個搶邊個生意都唔好啦

邊間出版社

我XXL

175標準身型

咩cup

光文社

我果個都無凍過

咁真係可以收皮

逼害

摸到中間有液體但係打極都唔爆

小妹買左s

上單特典果套

講堅喎

堅過石堅

絲打又矮又冇波

旅遊書黎 邊係寫真

小妹都打算出寫真，有冇ching攝影技術高超可以幫忙

上酒店影？

著住乃件衫影ok ?

個twitter id都改得鳩過人
@1st71845914

Cls原來本寫真有ig acc, 頭先ig po 咗段片，twitter跟住出po 文字形容段片，但唔upload段片或者放link叫去ig睇😂d人仲問邊度有片

178飛機場 s碼岩岩好

178著細碼
158下話

鯨巴都係得文字形容

我而家先知開咗twitter同ig account

個IG成個旅遊ACC咁

178細碼岩岩好露條小蠻腰

似

啱啱想科勞就彈出嚟

你唔諗住宣傳出黎把撚

間出版社自己倒自己米

露上面ok?

小百合真係命苦

認真問應該買咩size

同U記D碼應該一樣姐

映画を観ながらジュースを飲んでいたら隣の男の人のジュースだった和田まあやちゃん
#沈黙の金曜日 #乃木坂46

屌まあや睇戲時飲錯咗人地個枝

做咩唔自己度
○サイズ目安（着丈×身幅）
S：65cm×48cm
M：68cm×50cm
L：71cm×53cm
XL：75cm×58cm

正常都m啦

maaya真係好撚搞笑
不過冇乜村外番上

認真178唔大隻
唔鐘意啲衫太大件先買s
正常m應該夠

可能バカ得滯，怕影響乃形象

廢桃次次帶出去都輕機啦

度過下 見今日著嗰件M碼有少少緊先問下啫

maaya太真心膠

外表黎講廢桃好過まあや

笑起上黎幾Q

如果係睇綜藝我中意睇搞笑嘅丑角多過花瓶
最好當然係搞笑嘅靚女例如寶寶

廢桃不知幾正
依啲做女朋友一定好爽

ching你D綜藝力都唔差

寶寶最多叫唔樣衰

清食問乜質素嘅女

唔計FF嗰啲

食開牙梅蓮加嗰啲

食蓮

1齋藤飛鳥117pt
2白石麻衣114pt
3西野七瀬111pt
4大園桃子108pt
5生田絵梨花105pt
6星野みなみ102pt
7秋元真夏99pt
8梅澤美波96pt
9岩本蓮加93pt
10向井葉月90pt
11阪口珠美87pt
12与田祐希84pt
13佐々木琴子81pt
14衛藤美彩78pt
15伊藤純奈75pt
16高山一実72pt
17若月佑美69pt
18樋口日奈66pt
19桜井玲香63pt
20斉藤優里60pt
21北野日奈子57pt
22鈴木絢音54pt
23伊藤かりん51pt
24松村沙友理48pt
25山下美月45pt
26堀未央奈42pt
27久保史緒里39pt
28新内眞衣36pt
29井上小百合33pt
30渡辺みり愛30pt
31中田花奈27pt
32佐藤楓24pt
33寺田蘭世21pt
34山崎怜奈18pt
35吉田綾乃クリスティー15pt
36伊藤理々杏12pt
37和田まあや3pt
37能條愛未3pt
37中村麗乃3pt
37川後陽菜3pt

1 - 12 都係推

［慎入］戀童毒撚下場

幾時到你

伏袋真係好鬼貴 個年曆和膠牌公仔啲廁撚可以整到條長城出嚟

我同蓮加真心相愛 點同女女女

Tee 寫真集 伏袋 就快食穀種

呢舊野同膠牌公仔一樣1500円

禾條女

12個好少啫

唔緊要 呢到有人二字頭

所以12個其實唔多

日日是巧日

個名咁似我
btw 叫桃子做老婆但桃子先得第4位係咩玩法

勁，做女主腳

三浦貴大算幾多線

原來係bsテレ東

桃子世界第一

咁牙雀白麻七仔排第幾

宇宙123

即係佢哋三個唔喺呢個世界 ?

正確

想改名 有冇絲打有好提議
要型棍啲嘅

不如叫有棍絲打

FBI戀童通緝犯

扮護士

棍就有喇 唔夠型喎

禾同FBI啲伙記friend過打band

改四期神id

乃木坂46四期Ace北川悠理

蓮加牙梅燒你春袋

諗得過 但未開曬名喎
我淨係識北川悠理

全體乃po手足心聲，支持你改咗我老婆北川悠理

蓮加牙梅奶我春袋

不了

FBI 拉7左你

諗起早幾年套49
七仔

你唔改

音B個名有人用 加上呢個名幾巧

做乜咁睇唔開娶個弱智？

收皮
呢啲叫純真!

會唔會有床上戲

配合返美月咁淫

咸濕少陣啦

零演技做女主係咩玩法

零演技做自己

一個字：淫

夜勤病棟？

要玩屎

唱歌走晒音都做musical 女主角

1 齋藤飛鳥 115pt
1 生田絵梨花 115pt
3 山下美月 109pt
3 白石麻衣 109pt
5 大園桃子 105pt
6 梅澤美波 102pt

唔會，no色情，純情戲

訂，一星期就收到
4抽中
いくちゃん 、百合公主 、一実 、かりん

矛店特

Best Artist 2018予告 乃木坂46

11/28 19:00~3時間生放送

曲はジコチューで行こう！
帰り道は遠回りしたくなるの2曲

我老婆淨係識焼き芋

咁都搶到指定席

好得意

一入個網已經死左

牙梅同狗堡

痴撚線，簡簡單單影張相都已經好淫

又改名

天生既

法國呢度巴打對 好哈薯

#ザンビ めちゃくちゃよかった

与田ちゃんと美月可愛すぎる！

アフターライブのセトリはこんな感じ↓

1.誰よりも高く跳べ
2.ごめんねスムージー
3.意外BREAK
4. 世界には愛しかない

乃木坂46 鈴木絢音さんがゲスト出演している「第12回アジア国際子ども映画祭」の国際授賞式

生放送中です。

首席音推

首席miss推

等睇miss藉口

以美月嘅實力嚟講可以有咁多大job你估下點解

因為佢係好女仔，此po已完。

濕濕成日惡意中傷美月

屌你唔覆我wtsp

sor呀，我都係想引佢出嚟咋

大家都巧關心禾同音B喎

大家都巧想笑柒你

第3集幾好睇

貼乜狗葉劉牙

扮鹿

到底miss定有睇呢 雖然都係miss多

有睇就神早寸柒柒咁同我哋講有睇啦

有！！！

禾老婆

唔知今次又會因咩事miss呢

是咪有乜5會

冇波

等左幾日等張咁嘅圖 點賣街呀

乃木坂46 若月佑美 卒業セレモニー ライブ・ビューイング

【日時】
2018年12月4日（火）19:00開演

【会場】
全国各地の映画館
・実施映画館はこちら＞＞
※開場時間は映画館によって異なります。
※大阪府では条例により16歳未満の方で保護者同伴でない場合、終映が19:00を過ぎるためご入場いただけません。予めご了承ください。

【チケット料金】
全席指定 3,600円（税込）
※3歳以上有料／3歳未満で座席が必要な場合は有料となります。

【出演（予定）】
若月佑美

秋元真夏/生田絵梨花/伊藤かりん/伊藤純奈/伊藤理々杏/井上小百合/岩本蓮加/梅澤美波/衛藤美彩/大園桃子/川後陽菜/北野日奈子/久保史緒里/齋藤飛鳥/斉藤優里/阪口珠美/桜井玲香/佐々木琴子/佐藤楓/白石麻衣/新内眞衣/鈴木絢音/高山一実/寺田蘭世/中田花奈/中村麗乃/西野七瀬/樋口日奈/星野みなみ/堀未央奈/松村沙友理/向井葉月/山崎怜奈/山下美月/吉田綾乃クリスティー/与田祐希/渡辺みり愛/和田まあや
※出演者は予告なく変更となる場合がございます。あらかじめご了承ください。

衛星源

第一眼認唔到

係影得幾靚 但波圖呢

靚
等睇衛星訊號

宣傳不力

牙jo唔玩

咁矇搵鬼睇

Under 就唔攪卒業式

琴日兩張唔睇IG名根本唔知係邊個

呢個Ig成日放日韓星嚟香港搞活動嘅消息

香港已被blacklist 多謝女大佬

去完上海又去台北都知遲早會黎香港

蓮加b嚟唔嚟

我叫左佢唔好黎
太危險

小妹願意做義工保護細蚊仔，唔俾北川悠理老公埋身

2019年都就到 仲有人睇乃

珍 小妹追TFboy

bin能個北川悠理老公牙

躝啦蓮加！ 香港啲變態佬好能危險架

入到去係talk show就仆街

你

飛枝仙女棒掉鳩MB 然後霸氣離場

禾蓮加老公

舞台劇

輪洗上台送花

【明日のポケんち】ニョロゾが好きな乃木坂46の向井葉月さんと、『ポケモン ピカ・ブイ』に出てくるおとなのおねえさんみたいな格好の岡田紗佳さん！ そんな二人といっしょに、ピカブイGo!ゲーム！ 罰ゲームの特製きのみジュースを飲むのは一体だれだ！ youtu.be/eojA2rWA4vw #ポケモン⁠ ⁠ #ポケんち

聽日葉月上精靈寶可夢番組

坂道係咪得乃團先有卒con同卒業式？平假同漢字有無？

平假都未有人畢業

漢字有就有人畢業 不過就........

漢字好似冇消息
平假都未有人畢業

新時代

禾無睇其他2團唔知先問嘛 剩係見呢排話欅有人卒業

即係無攪？好似唔覺新聞有提

卒業式係最後一場握手會都有既

卒con就睇member

冇,係節目最後講少少感言同送花就走咗

乃今年走左8個
欅都一野走3個

一個中文春 一個無咩人氣

最有機會搞係今泉 但唔知做咩復出之後俾人排斥咁

走多個就變擧

原來係咁，thx

二期就黎

再唔係係平假執兩件上黎

有傳聞話38個人營運又踢剩25人

而家淨係想快D睇到我4期18

無16號

守青都唔係度了
冇所謂啦

8 41咪能入欅

4都入唔到乃

淨係乃四期都12個 25個邊夠分

似咩

仲唔換C我驚成團人走晒

想g 9同61去邊

葉月老婆

我見個版本反而係平假收幾個
希望係假消息啦

幾yam

夾係牙雀同与田中間，顯到個頭好大

最哈薯係你

成隊3期唯一一個0好感

我愛堀未央奈

我老婆岩本蓮加

第一眼以為朋黎

call咗 嚟拉鳩曬你哋

係乃po擇咗某啲會然名sd咗信比官方，如果蓮加嚟香港要特別注意佢地

記住寫埋自己名

主要會員名單：

性__神秘__

阻__人__ __燒__ __

個__要有__ __

鯨__心

伊藤理__杏

禾對細蚊仔無其他興趣架

好彩冇禾

蓮加b請左我做保鏢 我到時會睇實啲唔比上面班變態佬埋蓮加b身邊

仲以為你係清泉

咪就係因為我清泉所以先請我
對蓮加b冇危險性

我先至係蓮加b老公 成班友喺度冒認

街頭見到你已經要帶蓮加b行街尾離開

典解要拆散禾哋 條list都冇禾

因為你將會改名做北川悠理老公

真係冇我喎

北川先得17碎，你地有排睇

頭先睇左平假個小圓舞台劇
個個都唱得好過美月G

睇翻上星期集ANN 臭月擦前輩鞋擦能到

好哈薯

我有睇佢之前啲片,唱得唔錯

有冇link？

隻game恰9我 唔抽蛋冇制服夏A放入組

繁中版睇落好柒

版面同啲卡係好柒

你對唔對得住你個user name

美月賣唱㗎咩？ 賣___㗎嘛

隻GAME未有3期抽
聽日去玩日版 拎返張有自己名既直筆

爆你，美月好女仔嚟

又砌新女 又課彼氏event rich7

你追蹤左我 ?咁都知我砌新女

推美月做3期ace

睇硬件台咁啱見到

唔識日文 個日版ac開左幾次就冇玩

女我年尾先換
彼氏イベント 其實我要考慮 話哂都已經有一張

戀愛劇情係度拖戲
差幾關就爆機先黎咁玩我

我都唔係識哂 不過叫明明地佢講咩
不過個劇情真係好毒 毒到令人加推

睇下睇下就識 我迷乃之前都唔識睇日文

識少少五十音+睇某d字估意思
假名真心唔識睇

中文版好拖戲
早兩日down左日版好快去到告白

依家去到19
d劇情無端端加咩男性友人落去
打生打死俾d咁既野我睇

睇到個條件果斷放棄主線

一定係happy end嘅 唔使驚條女畀人搶走喎

之前兩隻一星個度已經stop左

想快d同花花告白嘛

一星都係打一兩場就有
去到五隻一星我都冇乜問題
但係冇道具加親密要人打五隻3星真係黐撚線

玩日版開心下算啦
中文版

coming soon
佢唔想你打咁快 功能都未出齊就爆機點得

日版有心心就有女

中文代理一定係咁架啦

白麻祭

感謝祭

聽完大家講我都諗住返去日版抽下卡 開心下
點知一抽

抽under機率大過選拔

日奈嚟？ 咁漲

邊個教到牙花咁淫

挑戰完人體極限黎 一次過剝四隻智慧齒

同佢老豆貢勇

b站d人話腩唔使剝牙都自動有呢個效果
btw諗起半年後我都要咁剝就想縮沙

冇自動load圖仲以為你話佢心口漲
點知一撳冇野睇

鹹濕仔

呢次真係要同咁多位手足講聲sorry

玩咗成年先得5隻ssr

dllm
課左都係得個吉

no色情我老婆

22號有出演月月套今日我至叻
塊面好漲

漲卜卜塊面豬登一定好好錫

利申A0

同學甲乙丙都有名

欣宜塊面都係漲卜卜 清可以考慮下

濕濕塊面都漲卜卜

咁你覺得好唔好錫

最近有小小想保護蓮加嘅衝動

禾條囡岩本蓮加

有少少想欺負蓮加嘅衝動

#metoo
入咗乃po先知社會上咁多戀童變態佬，好想保護呢個細紋仔

小坂屌打

禾條囡

坂道合同オーディションでSHOWROOM合格配信したけどセレクションで今野に落とされたのが
16番35番70番4番47番辺りはほぼ確実っぽいね、ソニーは電化製品以外あかんわ…

要59都唔要16 今野爸爸

有啲風話平假得2個

傳聞4期暫定center 38號
運營推59號 大獲了

後面係71同8

你講落又有啲機 藍色衫唔知係咪8
不過71好明顯下

推得起先講啦
乃飯個個淨係睇樣

22號個細佬係EBiDAN OSAKA弓木大和

１４人取り消し(含むNo.70)
乃木１２人
欅１０人
けやき２人

乃木および欅けやき詳細は月曜の朝刊

爆料嗰個係咪打手嚟
係度讚38 59

日本人拍親啲片都得360P
明明個個用iPhone

黑妹入左平手櫸??

是，話之後玩選拔制

個名真係好hea
用番小さな百合の花好過

希望7net版冇貢柒

遮到密一密

咪係

成班友都唔識欣賞內在

點解個封面啲字設計得咁染

書帶個肥秋comment

秋元氏は「太陽は動く。日差しの角度で見えるものが変わって来る。いつからか、彼女が気になっていた」とつづっている。

邊條友設計架

ザンビプロジェクトゲームアプリ、【乙女神楽 ～ザンビへの鎮魂歌(レクイエム)～】略して【#乙女神楽】の公式アカウントです。"#ザンビ"に追い詰められた絶望的な世界で戦う彼女たちと共に、君の手で紡いでいくドラマチックRPG!! 楽しみにしてください！

ザンビ電話game

ザンビ プロジェクト

第2弾 ドラマ化決定 主演:齋藤飛鳥

第3弾 ゲーム化決定
｢乙女神楽〜ザンビへの鎮魂歌〜｣

公式Twitter @otome_kagura

※詳細は近日発表

日劇化主角係牙雀

立殺課金京

hea到av封面咁

我覺得67，30號好可惜呀 30號人又靚唱歌又好聽

左邊啲字體係想點 好樣衰...

真係似

睇左documentary of 小公主

睇完 想小公主用beam射死班運營

見到都唔想買
用翻一開始喂山羊個張仲好

所以你成日咸濕佢？

有冇人好鍾意同女朋友一齊訓個陣伸隻手去摸住佢個胸訓

made in china?

我鍾意開住乃木恋攬住電話訓

海天出咗伏袋680 有冇手足會訂

下個po叫咩名好

4期襲來？

好貴 不了

花花寫真未講喎

小百合>日奈子>最尾先到花花喎

小百姓好慘

小百合同日奈g之前做過po名 再用？

寫哂三個

寫花花啦 本來今個po就要寫 只係我唔記得左

單推打算第二彈先買3個企牌

改做坂道合同Dllm

1000